全民檢疫 藍黃都唔會去 黃就唔洗講喇 藍既真係冇錢彩你都on9 返多日工唔好？

冇錢邊得閒同你愛國
叫班狗做曬700萬次喇

唔夠就檢 檢到Positive為止